我都諗咗好耐，其實最有能力阻止立法會二讀国歌惡法ge，只有23個人

首先希望入到黎ge睇咗呢個post先，呢位樓主分析咗佢唔出黎ge原因 (anyway，唔睇都冇所謂)

［忠言逆耳] 我諗咗好耐好耐 始終都喺覺得527唔應該出嚟

大致上，我諗大家都會同意假如27號要出黎ge話，人數上同客觀環境要同612一樣甚至更加有利先阻到班中共奴隸開會

而612之前，客觀環境上發生咗咩事呢?
6月9號，民陣發起第三次反送中遊行，103萬人上街，777 noted with thanks
6月11號，n間大學學生會開記者會呼籲612罷課
6月11晚，基督教團體係立法會外sing hallelujah to the lord
6月12朝早，大量野餐人士已經係添馬公園
6月12朝早，金鐘交通一如既往咁擠塞
…etc(歡迎補充)

而condom一方，根據網上資料，話係6月11晚派咗1000隻condom守，而612
當日就有5000隻

番黎今日(5月25晚)，尋日重現唔到咁多人遊行 (唔出黎行ge原因實在太多，所以唔需要因為咁而灰心)
大專學界方面，岩岩佢哋出咗facebook話聽日擺街站，感覺同上年記者會號召力差咗D
和理非通宵立法會外唱歌，限聚令唔洗諗

大家都知condom唔會同你客氣
武力上大家都知唔夠打，要重現612，可能性唔高

之不過如果我當一隻condom同一時間只捉到一個手足，同時手足們心態同戰術上咁做ge話:
1. 放棄可以全身而退ge幻想
2. 見到condom就要一換一，hold住condom ge行動力
3. 一定要救手足
咁ge戰術之下，手足一定會傷ge傷，死ge死，到咗今日咁ge香港，請接受現實
不過只要手足人數多過condom就有機會阻到開會了。同時民陣同幾千個搞咗幾個月ge工會同埋學界預先叫527起連續大罷工，咁勝算就會增加

以上ff完，如果有咁ge決心同condom死過，我覺得fine ge
之但係呢個真. 攬炒戰略，其實都用唔到幾次
中共奴隸一日要過惡法，佢大可以順延會議一日、兩日...甚至主動加規則 例如開個whatsapp表決…(你覺得冇可能係一件事，佢哋收足中共order一定要通過係好明顯的，今次唔同之前送中ge官方說法係777搞，而国歌惡法係全国性法律，777冇得撤回的)

因此
番去我標題，如果要我簡犧牲5000+個手足先換到停擺立法會一日…不如等23位泛民+熱狗議員做D野啦，例如千祈唔好
停電、響火警、開臭魚罐頭、掉臭蛋、掉漆彈、……
咁樣每開一次會犧牲一個手足都拖到一個月啦，到時放暑假又拖到多兩個月
當佢地完成歷史任務，9月選舉再齊齊選本土素人35+

其實大家都應該明白立法會ge辯論同表決都係呃人架啦。如果真係有議員願意咁樣為香港犧牲自己，我肯定respect，我肯定大家都respect，第日光復到香港又一定會寫佢哋入史書，我捐返幾個月糧俾佢打官司或者俾佢個黨添乜都得啦

以上2個方法基本上真係阻到二讀惡法起碼係今屆立法會通過，而且都係預咗會有犧牲ge，而我個人唔想犧牲太多手足，所以傾向支持後者
希望手足可以認真討論同研究點先做到，同時時刻關注對家動向
觀迎5毛幫推

推

問題係你講嗰啲行動有幾多係可以一做就拖到一個月，而唔係第二日就再開會？

熱狗講到明今屆任期只會做自己嘢

係架，要拖一個月就起碼每一日都要重覆犧牲，裡面衝同外面衝都一樣會冇咗手足，只係論個人影響力係入面搞會少D人犧牲

咁仲有22個民主派...不過如果我哋選民俾到壓力同期望佢哋又會唔會唔同?

不嬲都係議員做嘢就搞掂，一個議員被捕坐監，可能換到幾百個後生仔唔洗坐

咁點解唔做？唔好問啦，大家都對班仆街議員冇期望㗎啦

與其開post問出定唔出，不如諗下
出嘅話點先阻到，
唔出嘅話又可以做咩幫手

民主黨 my香港

＜完＞

你憑咩認為你既假設有民主派議員真係會跟

咁佢地肯咁做ge話，我諗國際上都會幫我哋做到輿論，佢地個名又出到國際...最緊要係佢哋係議會做唔會俾condom打，但手足係條街俾人射幾槍掉落樓就冇

議員有名有姓
一個議員>10000 萬個手足坐監

好難

立場姐姐新鮮出咗條片講議會抗爭，佢講嘅科索沃例子，放係香港嘅框架基本上同我上面所講嘅議會內外戰線係一樣，而且一齊做，缺一不可先有機會成功
所以個問題係要討論點先下定到決心，內外戰線一齊做

佢係條片提到，香港ge議員係要承受DQ同5年內唔可以再參選ge後果......咁都唔係好大件事姐

但係佢哋搵表安枱哂民主派走然後直接辯論同表決咪仲快過

我唔係叫佢地好似之前咁單單叫口號同用肉身衝保安...咁做係人都知冇用啦